點解d垃圾家長可以覺得補幾多習温幾耐書成績就會好

問佢地2個咩學歷 得中3畢業 2個都讀唔成書又想個仔讀得成書
個仔得小4 我就由上年9月聽佢地屌到依家
佢地成撚日問點解個仔温左咁耐都唔撚識
上堂做緊咩仲要日日都爆晒粗罵佢
日日迫人朝早7；00温到夜晚10:00
仲要覺得係無問題
大家點睇